屌，你班連登仔教壞晒燒山

重點係2:35開始

笑撚到我仆街

但係燒山為咗我地拍咁既片
成條片睇晒佢啦

燒山我愛你

想問下係咪你啲女叫你咁做
你平時唔會做呢堆野

Yoyo : 燒山，同我燈死班撚樣

多謝燒山 支持燒山

燒山GIF全面進場

親口拍片講，燈力好強

燒山近排好識玩

CLS

原來以為佢網上嗰堆係PR打出黎

我屌
頭先睇更新見到，唔撚係嗎
為咗聽佢講嗰幾句㩒咗入面睇
睇咗2分半鐘以為標題黨
屌佢老尾玩膠嗰下笑到我仆街

燒山好野！

燒山好野

頂，我以為睇燒山都係咁上下年紀
會唔會唔知咩事

我頂，全部留言都係講燒山識用自己超能力

你地點賠番燒山比我老婆yoyo

佢近排講覺得佢老豆怪怪地

全能既連登仔唔知又會做咩新GIF出黎

Pishhhhh

能力越大，責任越大！

燒山好嘢

777，689，000記住要今年要身體健康唔好死

佢自己都忍唔住笑

開頭好認真，臨尾嚟料

所以特登戴黑超

佢睇化咗燈神既稱號

大慈大悲既精神

聽到呢句唔知點解覺得黎料啦

cls

老燒

蕭山好嘢! 受日本人尊重!!!!

成班兒登仔唔知蕭生後生有幾勁

後生咩都吹兩嘴 應該食唔少女啦

留名睇

連建築風格都識
痴撚線

推

全民蒐集以下證據:
不乎合ECCN之軍民兩用科技設備公司
與港中共官員有往來之金融機構帳目

舉報熱線:

大家比中共逼到 要放低大愛

係, 各位網友

教壞? 佢咒四方西嗰陣連登仔女仲喺深圳好開心咁飲緊喜茶

最鐘意希特拉嗰個

光頭警長唔識

燒生

冇違和感

就係等呢個

如果今次真係燈死左
咁就真係過癮啦

Siu生真係夠大方 喺運動上又出錢出力

多謝蕭生

冇可能!!!!

蕭生好nice
以德報怨

佢最後尾自己都笑左

cls 多謝蕭生

佢實覺得好威威

光頭警長 ： 個垃圾又想取悅我地
下個月
點解我近排咁黑仔

DIU

push

再見了光頭劉

燒山：我知你想做乜.jpg

笑得好奸

more

燒山好嘢!

屌
真係燒山出tweet

長命百歲

笑死

燒山

大dodo真係燈撚死

我一開始都係笑燒山燈燈燈燈燈
但自從上次燒山流淚叫人救中大之後，我真係有認真聽佢

真心好人一個respect

佢講完最尾都笑咗下

笑到gap gap聲

嘩牆頭草呀

佢好似有時講講下野 會講連登講xxxx

根本不嬲都有上 以前好上心人地玩膠話佢燈
宜家睇化哂

以德報怨

多謝燒山

屌 未撚死㗎
唔好燈死麵仔呀

燒燒

你老味你呢句仲燈

屌你老母唔好亂燈呀 你既燈力係好強但係唔係無限架 最近都唔太準啦
留返啲將來慢慢用

燒山好波

屌 我P牌連登仔功力不及典型連登仔同燒生啦
唔驚嘅

最近好識玩

仲有無下個月都已經係一個問題

今次真係燒山好野

Great power with great responsibility

屌 燒山萬物

笑鳥

蕭生

燒山可唔可以祝福下偉大我習主席長命百歲，祝福祖國欣欣向榮，無災無難

燒山顛覆國家政權既罪名係用超能力殺害國家政要

點會無上 瑤瑤咁後生

G持燒山

有啦
上次習主席生日唱埋生日歌祝賀佢

睇佢當年玩百萬富翁, 燒山中好多題好聰明
但唔知點解人越大燈力越強

終於

屌咁樣講真係恐怖過恐怖份子

feel到佢之後既日子一定....

可摸耳 用燒山燈力救香港？

好識玩

Rip

Captain siu

燒山 i love you

蕭生好QQ

好高質

覺得燒山其實好有心～ 係台灣已經搞定左個香港會準備支援～ 佢和理非叫做做緊和理非可以做既最多野。

救命呀大佬，笑到肚痛

借個位嚟用！

有個channel一直出咗好多條片
係国安法立法個個都del po嘅時候，佢地仲出咗條片

我地唔可以畀佢地消失㗎！

屌
原來燒山真係識玩
抵你咁多fans

燈撚死隻龜頭狗

係 各位網友
燒山好野

我都唔想個個燒生嘅post都入黎睇但真係忍唔住

燈力無邊

笑撚到我

燒山終於覺醒

燒山去咗台灣之後，講嘢放好多

做得差佬都係低b真係唔係講笑

蕭生終於發現自己既能力

燒山喺台灣？

多謝燒山！

😂😂😂😂😂😂
笑到收唔到聲
振緊波俾人以為我傻左

仲有無多啲， 睇極都唔厭

祝蕭生繼續燈力無邊

笑到仆街

HAHAHAAA

燒山vs老母麵
邊個燈力強勁啲？

P牌無得比正評，唯有留個言表示支持 - 燒山真係好撚正

親口講燈力特強

蕭生一開口嗰刻已經rip

btw魯班七號死全家

燒山親口祝福, 你地仆街了

燒山好野！多謝燒山！

居然冇呢張

笑死我
蕭生咁追得上既
相反光頭柒到

2:01

50年前hku係行得太前

CLS，笑到我仆街

燒山 好野

燒山好波我屋企人成日睇你

Push

是日電台

環球時報：「Save HK」口號是有港獨、或將香港特區從中華人民共和國分離出去、改變特區的法律地位、或顛覆國家政權的含意

蕭生咁撚潮既喂

光頭佬買定棺材

好cute

佢自己都講到忍唔住笑

佢成身apple野

11 pro
i Watch
i pad pro

潮過唔少後生仔

都唔平

入黎為左睇呢張圖

其實林媽媽已經中過風 但死唔撚去

我聽咗啲乜嘢

原來同燈神許願真係會願望成真
多謝燒山

笑撚到傻

我愛燒山

林鄭老左要改返白髮
殘樣配黑髮好奇怪

笑撚到gap gap聲

已經中咗一半

屌你Ragnarok

p牌仔不能讚好
只嫌回覆支持

好撚毒